火燒正妹雙奶生殖器變潮流 下場悽慘報你知

國外網路現在興起一股「火燒身體」的歪風，許多年輕正妹俊男為了成為網紅，不惜在身上真的玩火，燒到自己的器官，有醫師表示，真的有人玩到全身燒傷，造成一輩子的傷痛，得不償失。
據英國《每日星報》報導，約從2014年起，就在國外的網友間開始流行「火燒身體」的歪風，這些網友為了想當網紅，不惜往自己的身上灑油點火，導致全身著火，影片也錄下許多人被燒到痛不欲生。雖說這些人不是真的想自焚輕生，純粹是為了惡搞，但英國莫里森醫院(Morriston Hospital)整形醫師亞羅(Jeremy Yarrow)就強調，這樣做真的只會讓人後悔一輩子。
亞羅承認，他們現在接收病患，發現有越來越多的年輕人，都是玩了火燒身體而燒傷，輕則在身上留下傷疤，重則是一輩子要靠醫療支援才能生活。亞羅也說，有些玩家真的是燒到威脅生命的重傷，除了要歷經生死關頭與長時間的手術，救回一命後，病患所要面臨的心理與生理問題，更是人生嚴峻考驗的開始。
報導也指出，就在今年8月，美國底特律一名12歲少女蘭德絲(Timiyah Landers)，也趁父母離開視線的時候，在2名朋友面前大玩火燒身體，結果母親聽到爆炸巨響，這時才發現蘭德絲整個人被炸傷。隨後蘭德絲的繼父趕緊對她滅火並送醫，但蘭德絲已全身49%燒傷。（施旖婕／綜合外電報導）

最尾果張係黑人？

唔好比佢停

由佢哋啦~ Natural selection

100%燒傷

弱智係抵死㗎喎
由佢哋死啦

屌你

點會變黑

真係on9 冇極限

人類自我淘汰弱智人種機制

邊到有正妹

都叫出咗名

玩魔術都用酒精溝水先燒啦
班on9 真係純酒精

即刻諗起撚撚

如果黑人燒傷咗,咁點分得出係咪100%燒傷？

燒完變白

大自然既偉大

屌

夠晒chill

Damn, the girl’s hot

想飲燉奶 熱辣辣咁

呢啲真係

物競天擇

Darwin award

邊到帶起咖

幾時到中國人燒

冇見過依個challenge喎

都好既....死緊一半呢D弱智

燒死班弱智啱嫁啦
人類文明毒瘤

低能

-.-

痴撚線
點解真係有人會玩

burn j

燒到真皮未白囉

我估多數係左膠

繼食洗衣球後又一力作

依個未睇過喎
有無片

natural selection, 燒死曬左垃圾就岩啦。 人類距離文明社會又進一大步

有咩好睇？

幾時到抖陰班垃圾玩

試過燒野食未？

原來西藏僧人一直走在潮流最前線

自焚

達文西獎

cls

Burn jer is so exciting

咁耐都未吹到香港 渣ga

咩料

人地就為咗抗議中国暴政
呢班人為拍片上utube打飛機

其實近年咁多玩自殘嘅所謂遊戲，係咪D人專登諗出黎去消滅D蠢材？

很潮哦

推廣比國內同胞

有無條女個youtube

屌你 咪咁衰啦

痴線友 唔好比佢停

死咁d弱智都好

做得好
我鍾意睇
幾時到大陸興

痕仔fans club

蠢人就自然淘汰啦

藍鯨遊戲

乜撚野叫網紅呀 屌你老母

想香港人玩

美源髮彩呀屌你

弱智真係冇極限

人體自焚

同藍鯨一樣，係淘汰低智人群既計劃黎

其實呢場戲係點拍 d火唔似特技

Natural selection

咩菇咩菇fire

微博哈哈哈哈

Google 低溫火

good job!

係well done

抖音會唔會見到

Sounds about white

on99

快啲傳入大陸

點解有人會咁On9

外國好撚多呢啲弱智

之前興人體整形

有班on9鋸自己手腳

隨後蘭德絲的繼父趕緊對她滅火

黑人嚟
隻腳燒到黑曬 點解唔包紮

白人，不過燒焦左

諗起條大陸仔飲火酒倒落自己條鳩度條片

Cls

港女可以選擇燒砧板以保障安全

點解可以咁撚on9

最好燒死更多傻西

唔死都無用

個個以為放完火之後即刻淋水就可以冇事

早排冰桶挑戰之後好似仲流行過"滾水"挑戰

抵死

燶左

外國乜都有得玩，又自由，唯有進化到玩呢啲，你話做人有乜意思。冇錢就做到隻狗咁，到乜都有就命都唔要。之前已經興玩膠袋笠頭，遲啲係咪玩刀仔界J

最尾果張燒到咁黑

真心重燒傷係表皮冇哂得脂肪
所以係白色

你諗番BBQ時啲碳會變咩色就知

100% 黑人

歷史新嘅一頁

比起其他類型既受傷，燒傷係最撚痛苦
呢班人真係

白皮豬
natural selection at its finest

到底幾弱智既人先會走去燒自己?
呢個算唔算係一個淘汰多餘人口既好潮流

根本「網紅」「KOL」呢D概念荼毒左好多人, 搞到D人成日做埋D on9野博出位博出名，又覺得自己好威

呢D擺明係on9 selection,毫無natural可言

美國底特律大把黑人

死一個white trash 環保過死廿個非洲nigga
g 持